覺唔覺熱狗收左安家費俾共產黨DQ俾人錯覺覺得熱狗唔係共諜

淨係dq排第2，都唔撚關事嘅射撚滿

圖書館戰爭好明顯搞分離活動顛覆緊個政權